明明值得表揚 話佢做戲同割有咩分別

一做d大家唔敢做既就話對家又話係狗扮

明明係自己人做得好
定係大家覺得佢唔會比人告

佢冒險做大事，你地咁樣割佢

推

1200 停止討論

又無其他突發事，岩岩先發生
個問題唔唔係響依件事到，次次大家都爭住割

上次割頸又係

咪又有其他熱門post講緊唔應該割

拉

我淨係知話人割等同分化，支持唔等同攬，完

Ok,明白

但實質上佢地個行為就係割蓆

我講出黎叫佢地唔好咁做，就係我分化？

有人付出完，大家即刻搵各類不同疑點去解釋果個唔係手足！但係無一個實質證據就已經極多人話假話自導自演

邊撚個post叫唔好做？我見十個有9個只係話唔洗認頭，同埋十成都支持個行為，而唔企出黎食左佢唔等同係割

我叫其他人唔好話佢係做戲 就係分化？

你唔明依家個局勢嘛 ?

何妖被襲好大機會係
1) 仿效當年陳水扁中槍事件，為既係同情票
2) 畀淋病藉口取消區選

上述 2 樣都係對運動無著數
所以當然會諗 係佢地自編自導迫使抗爭一方有損失

根本唔係割唔割既問題

咪撚再分化啦 屌你老母

依家邊到係話唔洗認頭咁簡單

依家係個個話佢係戲子呀！！！！

講左幾多次唔捉鬼唔懷疑手足

你地有實質證據咩？你地無！
有疑問就肯定佢地係鬼

憑咩話比你地付出更多既手足係鬼

你地做過咩咁巴閉呀？你地連質疑既資格都無呀！！！！！

100%自編自導自演

Agree

半年都黎喇，你會唔會無端端可憐何妖呀！
以後唔好講何妖死全家喇

以後有人斬狗斬狗官就全部都係鬼呀？屌你老母，依家邊個分化邊個呀

我叫d人咪撚衝出黎割手足就係分化，屌哂你地有依個諗法既人既老母

如果係真手足，有犧牲自己既覺悟
應該好接受自己比人話係鬼

根本無任何證據確鑿既資料話佢唔係手足

就個個衝出黎捨棄手足！！！！
屌你老母

明知係陷阱你仲要踩落去？
拉

邊個衝就係鬼
第一下就肯定哂係自編自導
放火又自編自導
割頸又自編自導
掟磚又自編自導
戴口罩係鬼
非法集結係鬼
叫人非法集結又係鬼

總之做任何野都要接受比人話係鬼

明知？你有實質證據？你無

唔係叫你踩落去呀！係叫你地唔好咩都未知就背棄手足呀！

condom

收皮啦冇人理你呀分化撚
盲嘅都睇得出啦屌你老母

咁就代表你哋可以當人condom？偽善到一個點。

你第一句就
100%自編自導自演

然後叫人分化撚

想推停區選
區選對特首選舉有影響

又唔係咁講，我都俾人當過鬼，幾乎係全場運動最灰嘅一刻。

還左義士清白，又可以睇返你地既留言有幾咁諷刺

多麼諷刺

人呢

你地班垃圾

點呀？仲係咪100%呀

係呀，我最分化喇屌你老母！
食屎狗

你就係鬼，你應該好接受喇？

拉喇，繼續拉喇，岩嫁喇，你地亂屈鬼就得，話你地就拉

有冇人好想林鄭企硬

post得呢d預左比人block

成個post 我有20個負評

佢個reply有3正皮 個負皮係我比既

根本係令我好心酸令我好灰

黎喇，大家繼續喇，我依家係分化呀，唔岩聽block我喇

唔岩你地心水就屈鬼喇

係呀！我係五毛呀
你地根本唔係同路人呀！

樓主洗唔洗開5個 po講同一樣野呀

岩喇，繼續負評喇

你地做咩都岩嫁 侮辱義士又岩屈鬼又岩

5個post，如果你有睇返個時間

除左頭兩個係一樣內容，其他都有意義

依個就係第一個 ，12點我見你地侮辱義士開既
第二個 已經係頂唔住想罵你地

第三個已經係夜晚 只係想搵人救義士
第45 個係打標題衰左先開多左，係為左保護義士屋企人

唔同你地，屈鬼既一個就夠

不過我解唔解釋都無所謂，反正你地角度

我就係五毛 我係鬼 我係分化撚

依個post正正就係你地屈鬼屈得最開心既時候開嫁

你地睇返有幾諷刺，你地有幾卑劣

明知推唔起，我都會自推

睇頭幾個留言咁多負皮就知連登最多跟風撚
風向撚 割席撚

個重點係結果，你話一個拉左既義士係鬼，咁你諗多一步，係幫左佢定害左佢先？

你話個拉左義士係鬼會幫到佢？
咁我地係咪應該話岳義士都係鬼，用黎幫佢呀？

如果個個一開始就唔懷疑
可能依家已經眾籌緊喇
你地屈佢係鬼可以點幫佢？
何妖都信埋一份 唔告？

以後唔好講和勇不分果d，太諷刺喇
好un耳

Push

請理性，唔好感情用事
假設你真係想幫佢，咁就即係：
1，打甩單官司或判輕d
2，將佢既行動幫個運動爭取效益最大化
响1哩個情況，你覺得正名義士判輕，定有陪審團都質疑佢動機會輕d？打甩就應該無可能
响2哩個情況，你覺得咁多疑點既情況下，會唔會有偽中立或淺藍都有質疑，係自編自導自演呢？

其實你可以參考下馬丁路德金平權運動，佢地勇武派首領，馬茲克X既處理，最現實但最幫倒個運動

1你個假設根本靠估，毫無法律根據
我淨係肯定到如果你地唔屈鬼一定有人眾籌比佢

2效益最大化係破窗效應呀
依家你地令所有想做野既手足退卻呀

你地繼續講到自己深謀遠略囉
個個琴日一開始都參考馬丁路德金平權運動先屈佢係鬼既
咁我錯囉

1，有眾籌唔用法緩會有效d打哩場斷到正既官司，你有乜依據呢？
2，隻窗一早破左

唔係個個都會諗多一步，但只係現實上，哩個做法最可行，只要我地贏，其實所有真義士一樣會正名，所有疑點一樣會水落石出

咁你地屈佢係鬼就幫到佢？
佢個動機依家係收錢殺人呀

我無依據嫁，我係唔識法律
但我好肯定經過琴日你地既侮辱，你地既屈鬼

令到好多人退卻，
好多手足會諗：原來做完野仲要比人當鬼嫁？
我睇都覺得心灰意冷呀

講到好多人參考完先講
係咪地繼續搵冠冕堂皇既藉口

我繼續做你地口中既分化撚

話你知，無!

香港人就係咁偽善

宜家大眾講法唔係佢收錢殺人，係收扮受害者既人錢，去做左場戲
所以我咪話係最現實，但對佢同對個運動，都係最有效益既做法，要佢地心理上好過番，我地就要贏。

我咪講左，就係正正大部份人都係唔會諗多步既，所以哩個係對佢同對個運動最有效益既處理手法，當然都係一個好現實既方式
你愈嬲就愈要冷靜，比你既對手同隊友都諗多一步

仲有討論空間咩？
你地屈完鬼衰左依家話自己當時已經諗左好多
個個都係想幫義士先屈佢係鬼

你地繼續搵藉口喇，唔使同我解釋嫁喇，你地參考左馬丁路德金，我讀得書少無參考。所以溝通唔到嫁喇

我理解唔到你地咁深思熟慮深明大義既屈鬼言論

唔好話你地，係我啫
我唔可以代表其他人發言既

咁你認為其他人無諗過咁樣真心想割個義士，你又點睇

過程唔重要，個結果先係重點，邊樣係現階段最有利就做邊樣。
一定係有人會咁諗，所以要諗多步，點樣先係傷害最細，效益最大

嗌鬼果d通常都係選舉派

眾籌可以係用黎比佢屋企人做生活費嫁

割你老母咩，話佢似做戲唔等於唔支持喎

我地贏左哩件事一樣做倒

屌你老母呀，話佢似做戲？
你地係話佢直情收何妖錢做戲呀，似咁簡單？

你地捉鬼咪就係搞到個運動輸既原因囉

係呀，咁你話佢唔似，佢係義士，咁對佢有乜好處？

無人捉鬼呀

依家變左無人捉鬼

係呀,全部野我幻想出黎嫁

其實咁樣講唔等於割架喎，又冇人話佢唔應該咁做
我同3個人第一次睇嗰陣第一句都係：咁假嘅喂，點解咁都插唔死，而唔係指責囉

冷處理

眾籌可以係用黎比佢屋企人做生活費呀
咪講左囉

仲要等場運動嬴?咁輸左咁點呀?
你地唔屈佢係鬼,過兩個星期佢屋企人已經收到眾籌筆數喇

我再講白d，假設
1，佢係義士，至少硬食蓄意傷人
2，佢係演員，無罪喎
咁佢係鬼有著數d，定係義士著數d？

輸左既，唔止佢屋企人，全香港人都無好日子過，有分別咩？

之後呢
個個又話佢頂帽又一樣
對話又假
林林總總我都唔記得
又大公報timeline(反正依個係唯一客觀既論點 其他主觀到仆街 而依個論點係差唔多2-3點先出現,事前已經極大部分人想屈鬼)

何妖傷得唔重，可惜

你其實係情緒影響左你判斷啫

你假設?
你假設佢係演員,然後對家會原諒佢, 陪審團會原諒佢?

仲有無第三:

佢係義士,但我地覺得佢係演員唔幫佢 而對家知佢係義士照告佢

呢d都係班人喺到查案嘅過程姐
我又真係冇見到有人話要割

你地全香港人咪唔好過囉
起碼我想佢屋企好過

你問我對義士有咩好處
答完你 你又拉去全香港到

以後出去逐個查下前線包頭果D係咪鬼囉

都係查案過程姐,又唔算捉鬼,又唔算錯

你地最冷靜,屈鬼屈得最客觀添

你地覺得屈鬼無錯咪繼續去屈囉,每個比人拉左既,你咪話哂佢地係收錢係鬼
都係參考自馬丁路德金,為左佢地好

陪審團信左佢係演員既，根本無罪，對家告乜呢？
咪講左你眾籌完與否，其實個重點都係我地贏定輸，輸既話全香港人都無好日子過架啦

陪審團信左佢係演員

笑死,你地要當陪審團傻既都無辦法

冇人可以呃到連登仔！
有屈錯冇放過！！
寧願我負天下人

咁就係假設1
咁你幫倒佢乜野？入左去坐，入面最多就係黑社會同休班狗，咁你話佢地覺得係河妖d人安全，定係覺得佢係義士安全？

用梳刺殺

義士比人屈係河妖演員
所以河妖既手下完全唔會溝通都以為係演員 所以會攬佢, goddest logic